<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet version="1.0" type="text/xsl" href="Autumn-collection.xsl"?>




<info>


<block>
<id>c1</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Строгое деловое пальто в классическом стиле подойдет для ежедневной носки на работу. Ткань не мнется и остается в идеальном виде, после поездки в машине.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\3.jpg</src>
<src_2>images\1.jpg</src_2>
<src_3>images\2.jpg</src_3>
<src_4>images\4.jpg</src_4>
<src_5>images\5.jpg</src_5>
<name>Классическое мужское пальто с английским воротником</name>
<cost>2978,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c2</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Невероятно стильный дизайн тренча ADVA из коллекции Mackage покорит вас с первого взгляда. Множество сложных деталей кроя сочетают в себе классику и современные смелые решения. Тренч из смесового хлопка станет идеальным дополнением ваших образов, привнося в них элегантность и дополнительный комфорт. С таким предметом гардероба вы легко сможете заявить о себе и подчеркнуть вашу яркую индивидуальность и харизму. Погрузитесь в мир роскоши и стиля с тренчем от Mackage!</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Белый</color>
<src>images\2_1.jpg</src>
<src_2>images\2_2.jpg</src_2>
<src_3>images\2_3.jpg</src_3>
<src_4>images\2_4.jpg</src_4>
<src_5>images\2_5.jpg</src_5>
<name>Тренч ADVA из смесового хлопка</name>
<cost>3 959,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c3</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Двубортное пальто ZAFFO из изысканной кашемировой ткани – настоящая жемчужина в коллекции MAX MARA. Его оригинальный фасон позволяет создавать стильные, утонченные образы и выглядеть всегда безупречно. Дизайнеры марки выбрали для этой модели рукава реглан с эластичными манжетами, воротник с широкими лацканами, прорезные карманы и застежку на пуговицы. Для комфорта движения и летящего силуэта предусмотрена шлица.
Пальто ZAFFO подчеркнет ваше тонкое чувство стиля и отличный вкус. Позвольте себе удовольствие притягивать восхищенные взгляды!</description>
<material>Кашемир</material>
<color>Белый</color>
<src>images\3_1.jpg</src>
<src_2>images\3_2.jpg</src_2>
<src_3>images\3_3.jpg</src_3>
<src_4>images\3_4.jpg</src_4>
<src_5>images\3_2.jpg</src_5>
<name>Пальто ZAFFO из кашемира</name>
<cost>22 849,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c4</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Стильное пальто из осенне-зимней коллекции BOSS. Эта модель сочетает в себе спортивный стиль – съемную внутреннюю деталь со стеганым дизайном и застежкой-молнией, и классический стиль с лацканами и застежкой на пуговицах. Изделие выполнено из прочного смесового материала с добавлением натуральной шерсти.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Серый</color>
<src>images\1_1.jpg</src>
<src_2>images\1_2.jpg</src_2>
<src_3>images\1_3.jpg</src_3>
<src_4>images\1_4.jpg</src_4>
<src_5>images\1_2.jpg</src_5>
<name>Пальто из смесовой шерсти</name>
<cost>2 449,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c5</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Стильное пальто из осенне-зимней коллекции BOSS. Эта модель сочетает в себе спортивный стиль – съемную внутреннюю деталь со стеганым дизайном и застежкой-молнией, и классический стиль с лацканами и застежкой на пуговицах. Изделие выполнено из прочного смесового материала с добавлением натуральной шерсти.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\P_2.jpg</src>
<src_2>images\P_1.jpg</src_2>
<src_3>images\P_3.jpg</src_3>
<src_4>images\P_4.jpg</src_4>
<src_5>images\P_5.jpg</src_5>
<name>Плащ LONGDEN джинсовый из эластичного хлопка</name>
<cost>1 239,99 BYN</cost>
</block>


<block>
<id>c6</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Пальто выполнено из полушерстяного драпа. Модель прямого кроя. Детали: застежка на пуговицы, воротник с лацканами, 2 боковых кармана без застежки, внутри шелковая подкладка.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\6_1.webp</src>
<src_2>images\6_2.webp</src_2>
<src_3>images\6_3.webp</src_3>
<src_4>images\6_4.webp</src_4>
<src_5>images\6_2.webp</src_5>
<name>Killed</name>
<cost>464.60  BYN</cost>
</block>
<block>

<id>c7</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Куртка Emporio Armani - идеальный выбор для стильных и уверенных в себе мужчин, ценящих комфорт и функциональность.Стильная модель из смесового хлопка обладает преимуществами в виде капюшона и карманов. Модель застегивается на кнопки, а благодаря прямому крою куртка прекрасно сядет на любую фигуру. Выбирая изделие от Emporio Armani, будьте уверены за свой стиль и комфорт.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Белый</color>
<src>images\7_2.jpg</src>
<src_2>images\7_1.jpg</src_2>
<src_3>images\7_3.jpg</src_3>
<src_4>images\7_4.jpg</src_4>
<src_5>images\7_1.jpg</src_5>
<name>Emporio Armaini</name>
<cost>1 859,99 BYN</cost>
</block>
<block>

<id>c8</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Погрузитесь в мир безупречного стиля с тренчем от Emporio Armani, выполненном в классическом дизайне, который никогда не теряет актуальности. Эта модель обладает элегантным дизайном и подчеркивает вашу индивидуальность, добавляя женственности каждому образу. Тренч, выполненный из прочных высококачественных материалов, обеспечивает комфорт и удобство в любую погоду.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\8_2.jpg</src>
<src_2>images\8_1.jpg</src_2>
<src_3>images\8_3.jpg</src_3>
<src_4>images\8_4.jpg</src_4>
<src_5>images\8_5.jpg</src_5>
<name>Тренч свободного кроя с поясом</name>
<cost>1 859,99 BYN</cost>
</block>

</info>

