<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet version="1.0" type="text/xsl" href="Demiseason_collection.xsl"?>




<info>
<block>
<id>c1</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Джемпер Arnes с пайетками из коллекции Weekend Max Mara станет ярким акцентом в вашем гардеробе. Модель, выполненная из качественных материалов, обеспечивает комфорт и приятное ощущение на коже. Этот джемпер подчеркнет вашу индивидуальность и добавит блеска в ваш образ. Будьте в центре внимания с Weekend Max Mara и наслаждайтесь актуальным стилем.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\D_2.jpg</src>
<src_2>images\D_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_$.jpg</src_4>
<src_5>images\D_5.jpg</src_5>
<name>Джемпер ARNES с пайетками</name>
<cost>1 159,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c2</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Олимпийка от BOSS – идеальный выбор для стильных и активных мужчин. Она сочетает в себе комфорт и современный дизайн, чтобы вы чувствовали себя уверенно в любой ситуации. Модель, изготовленная из высококачественных материалов, обеспечивает мягкость и приятное ощущение на коже. Эта стильная и универсальная олимпийка станет отличным дополнением к вашему гардеробу, добавляя неповторимый шик и элегантность в образ.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Серый</color>
<src>images\D_1_2.jpg</src>
<src_2>images\D_1_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_1_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_1_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_1_3.jpg</src_5>
<name>Олимпийка из смесового хлопка на молнии</name>
<cost>999,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c3</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>С любовью к деталям и стремлением к идеальному стилю дизайнеры бренда Weekend Max Mara создали толстовку PINCIO. Для ее пошива использовался натуральный хлопок высокого качества, невероятно мягкий и приятный на ощупь. Модель застегивается спереди на молнию и может похвастаться большим карманом-кенгуру и капюшоном с завязками. Прямой крой создает лаконичный стройный силуэт, короткие рукава позволяют поэкспериментировать с многослойностью образа. Декоративная функция отдана расположенной на груди вышивке с логотипом марки.</description>
<material>Велюр</material>
<color>Белый</color>
<src>images\D_3_2.jpg</src>
<src_2>images\D_3_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_3_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_3_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_3_5.jpg</src_5>
<name>Толстовка PINCIO из натурального хлопка с коротким рукавом</name>
<cost>819,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c4</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Однотонная рубашка от ZEGNA дополнит массу современных образов. Модель прямого кроя с отложным воротником и скрытой застежкой на пуговицах дополнена крупными накладными карманами на груди выполнена из натурального чистого льна, обладающего природной воздухопроницаемостью.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\D_4_2.jpg</src>
<src_2>images\D_4_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_4_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_4_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_4_5.jpg</src_5>
<name>Рубашка из чистого льна</name>
<cost>5 749,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c5</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Свитшот с поясом из коллекции HUGO добавит немного уюта в ваш гардероб. Ощущение комфорта подарят свободный крой и мягкий плотный хлопок, хорошо удерживающий тепло. Модель со свободным рукавом и тонким поясом, благодаря которому свитшот садится по фигуре, сохраняя очертания силуэта. Свитшот имеет высокий ворот, а также нашивку в виде фирменного логотипа.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\D_5_2.jpg</src>
<src_2>images\D_5_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_5_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_5_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_5_6.jpg</src_5>
<name>Свитшот из натурального хлопка с поясом</name>
<cost>659,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c6</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Высококачественный стеганый жилет V_Theo из мужской коллекции BOSS — это отличный вариант для прохладных дней. Водоотталкивающая модель с наполнителем из сертифицированного утиного пуха и пера отличается фирменными акцентами и отделкой. Стеганый дизайн обеспечивает равномерное распределение утеплителя, исключая возможность его смещения. Карманы добавляют практичности и удобства, позволяя вам носить с собой необходимые мелочи.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\D_6_2.jpg</src>
<src_2>images\D_6_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_6_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_6_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_6_5.jpg</src_5>
<name>Жилет V_Theo стеганый</name>
<cost>1 449,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c7</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Удлиненная толстовка PECOS выполнена с безупречным мастерством и вниманием к деталям. Благодаря универсальному дизайну эта модель легко сочетается с различными элементами гардероба, позволяя создавать широкий спектр стильных образов. Смесовый хлопок, который используется для создания такой толстовки, отлично пропускает воздух, хорошо согревает и отличается приятной на ощупь, мягкой фактурой.
Изделие дополнено капюшоном с кулиской, манжетами и низом в тонкий рубчик, удобными прорезными карманами. Украшает толстовку объемная вышивка с логотипом MAX MARA.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\D_7_2.jpg</src>
<src_2>images\D_7_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_7_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_7_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_7_5.jpg</src_5>
<name>Толстовка PECOS на молнии</name>
<cost>1 139,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c8</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Свитер из коллекции BOSS из натуральной шерсти подойдет для деловых и повседневных образов. Модель смешанной текстуры имеет высокий ворот на молнии, которая обеспечивает эффективную вентиляцию и легкость надевания и снятия. Рукава и нижний край отделаны удобной эластичной манжетой. Свитер станет идеальным дополнением вашего гардероба на любое время года.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\D_8_2.jpg</src>
<src_2>images\D_8_1.jpg</src_2>
<src_3>images\D_8_3.jpg</src_3>
<src_4>images\D_8_4.jpg</src_4>
<src_5>images\D_8_5.jpg</src_5>
<name>Свитер из натуральной шерсти</name>
<cost>869,99 BYN</cost>
</block>

</info>
