<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet version="1.0" type="text/xsl" href="Winter_collection.xsl"?>




<info>


<block>
<id>c1</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Женская куртка Dali из коллекции Max Mara сочетает в себе стиль и комфорт. Она идеально подходит для создания элегантного образа и придает неповторимый шарм стилю. Выполненная из высококачественных материалов, модель обеспечивает отличную защиту от холода и ветра. Эта куртка имеет безупречный крой и детали, которые придают ей особую изящность. Она станет незаменимой частью вашего гардероба, добавляя изысканности и стиля вашим нарядам.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Белый</color>
<src>images\Z_1.jpg</src>
<src_2>images\Z_2.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_5.jpg</src_5>
<name>Куртка однотонная DALI</name>
<cost>2 659,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c2</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Бомбер с логотипированным принтом от BOSS – идеальный выбор для стильных и современных мужчин. Эта модель выполнена с безупречным мастерством и вниманием к деталям, чтобы подчеркнуть ваш неповторимый стиль. Позвольте себе насладиться роскошью и превосходством в одежде с этим стильным бомбером от BOSS.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\Z_1_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_1_2.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_1_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_1_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_1_5.jpg</src_5>
<name>Бомбер с логотипированным принтом</name>
<cost>1 759,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c3</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Стеганая куртка от HERNO займет почетное место в вашем гардеробе. Модель с наполнителем из смеси пуха и пера дополнена трикотажными вставками. Шикарная и удобная куртка имеет объемный капюшон на шнурке, рукава три четверти, прорезные карманы и застегивается на двустороннюю молнию. Изделие идеально подходит для переходных сезонов и обеспечивает правильный баланс тепла и воздухопроницаемости.</description>
<material>Шерсть</material>
<color>Белый</color>
<src>images\Z_2_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_2_1.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_2_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_2_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_2_3.jpg</src_5>
<name>Куртка стеганая с пуховым наполнителем</name>
<cost>2 629,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c4</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Водоотталкивающая техническая ткань. Прямой крой. Стеганый дизайн. Высокий воротник. Длинный рукав с манжетами на пуговицах. Эластичные манжеты. Боковые карманы на молнии. Внутренний карман. Застежка на молнию и кнопку спереди. Подкладка.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\Z_3_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_3_1.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_3_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_3_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_3_5.jpg</src_5>
<name>Куртка стеганая SNOWY</name>
<cost>399,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c5</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Мужская парка Moritz из коллекции Mackage – идеальный выбор для стильных мужчин, стремящихся выглядеть стильно и оставаться в тепле в холодную погоду. Эта модель сочетает в себе элегантный дизайн и высокое качество материалов. Она обеспечивает надежную теплоизоляцию и комфорт, благодаря использованию натурального наполнителя из пуха и пера. </description>
<material>Шерсть</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\Z_4_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_4_1.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_4_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_4_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_4_5.jpg</src_5>
<name>Парка MORITZ с пуховым наполнителем</name>
<cost>7 959,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c6</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Несъемный капюшон с кулиской. Застегивается на потайную молнию и кнопки. Два передних кармана на потайной молнии. Длинный рукав. Внутренний карман.</description>
<material>Велюр</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\Z_5_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_5_1.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_5_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_5_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_5_3.jpg</src_5>
<name>Парка однотонная SPACE</name>
<cost>649,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c7</id>
<sex>Мужской</sex>
<description>Анорак от бренда EA7 — настоящее воплощение комфорта и стиля, созданный для тех, кто ценит качество и функциональность в одежде. Сочетание материалов обеспечивает идеальный баланс между мягкостью и долговечностью, делая эту куртку невероятно приятной на ощупь, при этом обладающей высокой износостойкостью. Водоотталкивающее покрытие и капюшон защитит вас в дождливую погоду. На груди располагается логотип бренда. Это изделие – ваш надежный спутник для активного отдыха и занятий спортом, который будет радовать вас своим комфортом и функциональностью.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Чёрный</color>
<src>images\Z_7_1.jpg</src>
<src_2>images\Z_7_2.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_7_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_7_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_7_3.jpg</src_5>
<name>Анорак с логотипом</name>
<cost>579,99 BYN</cost>
</block>

<block>
<id>c8</id>
<sex>Женский</sex>
<description>Стильный кейп TEMPEST из новой коллекции MACKAGE разнообразит ваши современные образы. Модель свободного кроя с застежкой на пуговицу и капюшоном на кулиске дополнена фирменной логотипированной нашивкой. Изделие выполнено из высокопрочного и износостойкого материла.</description>
<material>Полиэстр</material>
<color>Коричневый</color>
<src>images\Z_6_2.jpg</src>
<src_2>images\Z_6_1.jpg</src_2>
<src_3>images\Z_6_3.jpg</src_3>
<src_4>images\Z_6_4.jpg</src_4>
<src_5>images\Z_6_3.jpg</src_5>
<name>Кейп TEMPEST с застежкой на пуговицу и капюшоном</name>
<cost>3 119,99 BYN</cost>
</block>

</info>



